馬國明 用三星 抵你做綠帽俠啦

現實就係咁殘酷
an狗毒撚 認命啦

咁都有位入***

Apple 又勝一仗

現代宋世傑

Ok, 毒撚就是原罪

黃心穎用XS Max

咁都入到位
你真是太無敵啦

唔怪得啦

好彩飛左馬明

iphone用家嘅人格係點，大家有眼睇

（陪樓主癲）

預咗 。 所以都係玩玩吓
頒奬禮都冇話要結緍。

樓豬個頭先開完po叫人睇曼聯唔好講許志安，家下自己又走黎開po講

Android 狗只能乖乖留下負評

點解唔講許志安用簡體
馬明BB用繁體

這波操作就是666

溝黃智文好過啦

贊成 黃智文幾好

666乜撚嘢

姐係android係毒撚先用
用android要有帶綠帽既準備

Hoball

三星又輸

毒撚用埋啲卡通icon

Idog 食女，andog 食自己